有無90-93既巴絲入黎吹水傾計呀？

都話我開架啦

好耐冇見過我男朋友

太忙約唔到？
放工一齊食過飯都好

我番黎啦

留名

跟本我放唔到假、一放到假都十萬九千樣野要做

我又收咁晏，佢都唔會彩我啦 第二日又要返早，返屋企訓好過啦

成個月冇見lu

聽日已經一個星期 仲未有offer

係咪冇機

訓前一推

早晨
又四點半醒到而家

又要返西工

新人留名

我都係

佢冇事嘛

一起身嘔

大家要小心啲 低頭多 壓到頸椎 好易出事

人係你又係

無野喇

我返9點
我9點2醒左

間唔時會扭下頸

吹咩？

呼呼呼
吹咗

肯射波未

飛的返去
遲左八個字

扭扭粉咁扭

突然間有啲燥底

唸緊一月番唔番黎好 定儲錢🤣

你係得嘅

又嬲嬲

打你老細小人

你係邊 ?

約人happy hour好唔好

輕鬆5連

星期三唔係唔約下話

諗緊約人定自己返屋企自隊

自隊
平啲

你幾時同我隊

勁想匿埋狂喊
究竟點解會搞成咁

做咩呀？

去完旅行先

手信

offer 呢

除左祝福你之外
都唔知可以講咩

送嗰度嘅仔仔俾大家

好痛苦囉做呢份西工

仲要上堂寫論文

我要熊貓

唔使去四川都有隻係到

你地收工，就到我番工啦

我要

我都就上堂

上網睇完d blof 心情好左

無野呀？

有先算

其實我都講過好多次

90新人報到

四川
好似係

Hellow

唔該哂

呢度大家都傾咗好耐？

客咩氣呢
請食飯咪得囉

還可以啦

我老母整左雲耳蒸雞
但唔啱我食
而家自己落左街食野

已經算美食黎架喇

我唔鍾意食雞件

去到話你知
or
Goolge下

窮

我都係新人

新黎新豬肉

12個鐘

？

我想食

有機會既

肥婆唔敢食咁多肉

偷偷吃就可以

返左12個鐘工

又扮肥

辛苦晒

冇扮

冇得食

好頭痛 聽日又要返全日

係床攤好爽

正

慘

但未沖涼

我仲未返到屋企

污糟架
沖左先啦

哎呀
快啲去沖啦

我都攤緊，好正
呢個星期唔知點解好攰

我頭髮未乾但好想訓
利申冇風筒

你講開風筒
壞咗之後都未買

攰到坐係度唔想落車

工作停滯不前咁

石原女神！

^_^

我禁錯制喳

較早前錄音好好聽

早晨

早

咁早既你都？

最近好易四點幾就醒一醒

你地有無人已經搬左出黎自己住嫁？

個大任永遠都唔會黎

屌你老母
我又準時9點起身啦

今日放假？

依份唔得未下份囉，
Btw，你搵白領定藍領工？

我日日6點醒左...先知自己冇校鬧鐘

好彩識紮醒

你本身番幾點先？

你個生理時鐘好準時丫

我個行好窄架 好難轉到

我做fashion嘅

返9點

好攰....都未夠鐘就醒

其實係壓力問題

遲到 有冇勤工先？冇嘅就是但啦

而家應該無撚左

尋晚失眠訓唔到

無就是但啦，有得射就射

依行應該要人帶人咁先轉到公司呀？
除非係高層啦
Ps咩都唔識

可以食埋早餐先再慢慢番去嚕

而家返工攰到日日禁電話禁到訓著都唔知

部電話成日都打面

會唔會屈到病嫁

去7仔買罐咖啡算啦

唔係人帶人...係佢行頭細...好難有位，有位佢又想搵個勁有經驗嘅做，同埋通常大公司先會有呢啲post....

其實我自問interview個陣冇咩問題，因為我經驗一定夠
但個director話我唔夠認識間公司就走，唔係咁好（但director自己都係搵緊一個一年contract嘅位，你講咁多野做咩）

病都唔請得假 我阿姐會抱埋個女返工

我真係好驚

咁姐係又要磨多排先走到？

病點可以唔休息，一陣出事點算

如果我而家走唔到...要係我而家間公司磨一年都唔知上唔上到office

最多暈係個倉度，撞散晒啲貨

大家覺得如果有外國身份仲唸番香港係咪好冇志氣

利申黎左1年 20幾歲讀緊書

早晨相思

好眼瞓

心情好差

仲有半粒鐘去食晏

點三？

又遲到
無左勤工啦

你成日都遲架啦

邊有喎

唔好唔開心啦

收工

仲未收得

收9？

如果你我的青春終會有盡頭 請跟我盡快夢裏傲遊
成長是懂得裝出虛假的笑臉 面具下強忍眼淚擱淺

搞咩黎呀？

歌詞
首歌幾好聽

嚇死，仲以為咩事

諗多啦

岩岩先收

隻腳好似唔係我咁

小妹到埗

到四川？

浸熱水啦

影下相放上黎

切左佢，換對新既

凍唔凍?

四點醒真係好on9……

唔係好凍
還好
暫時

屌 好撚眼訓呀 又遲到喇

仲要好撚肚餓 唉

遲到就食埋早餐先啦

點解可以咁準時

叫同事幫手買早餐

我好你少少6點幾

噚晚2點幾瞓
今朝6點幾醒

所以呢？

我試過一次浸熱水，啲血行得好快，之後成晚訓唔到覺，對腳好似好多蟻爬咁

咁恐怖

新手留名

一路做一路食

我買左煙三文魚三文治同朱奶

哈囉

煙三治

朱奶好似變返正價啦
BTW岩岩食左吉野家

Hola眼瞓

新POST 留名

好耐無見

係, 近排連登冇咩好睇, 公司又多左野做, 番到屋企又攰, 有時間寧願同FD打機仲好

好似好辣

岩岩見到梁詠琪西班牙藉老公帶住西班牙藉女兒

唔辣㗎

好吸引

見到都餓

12蚊2盒喎

me too
終於番到屋企

仲未收工

終於到星期五

收幾點呀

cooper gor gor?

6點半
聽日長週要返工

又唔記得

月巴成日都遲走

我係6點半先收工嘛

諗下放假做咩好過啦

如果有約人就唱K飲野打牌
冇咪煲劇睇小說打機訓教

明知愛這種男孩子

有時我會覺得放假好悶

或者只能如此

再涼少少就好

十三度

幾好 岩岩好
香港有時仲係熱到出汗

仲可以短裙短襪出門
不過其實咩天氣我都咁著

我就少咁諗

假期都好既
有時間可以去戶外行下影下相
平時冇乜可能

平時收左工返屋企都攰到死

想飲酒

HI
me again

運動會真係好撚柒嘈

hi

但亦都好青春同熱血

無得訓

咁補？

耀月

耀月發生咩事

好耐冇黎

咁黎多D

Lm

饅b，好耐無見

幾好呀

又要返工

想飲可樂

我都返緊

飲水好啲

今晚飲酒！

死大陸閪

真好

做咩？

玩左我成個鐘都唔買嘢

點玩你？

想去旅行了

我都想

射波？

佢好型

食完啦
準備同人玩trpg

咩來架

我好毒

曼聯

我都好毒嫁

男神type?

完全唔係囉

大家最近點？

瞓醒上上水

最近好肚餓

又話呢樣唔靚個樣唔靚

放假又踩5日

不得了，連踩五日

呢啲客麻鳩煩

你好

仲未跑掂條數

陰公，我阿姐今日都係得千幾蚊數

好靜？

晏啲唱k

我唔知呀～今日放假

唉，成日同啲朋友傾野，講埋啲九唔搭八嘅答案俾我

屌佢老味，聽到都燥

你問下耀月

你係

幾時同我出去傾

點解饅b要做我

約埋陽菜點點布癲出去食個飯囉

我啱啱先撞到陽菜，不過無叫佢

你係？

我而家過緊非人生活

俾個期我呀

好攰，琴晚飲酒通宵K直落

咁開心
我都唱緊

好攰

聽日又要返工跑數

我想放假

已經放左2日

我放今日喳

星期日有得放都唔錯

咁相比我之前做飲食係好好多既

屌你老尾飲撚完兩set好似咩都無飲過咁

I miss her

讀書時代返過炒散
我真係發誓以後唔做飲食

的確唔係個個頂到

做飲食慘過食2舊屎

小狗

點呀你地呢排

好耐無見啦
啲人都唔見晒

好似得返你咁

肥妹囉，其他人一兩個月都會上一次水既

我都係呢排先返黎感情台

之前係到同個絲打飲野
佢又話識得你

頂邊個黎

屌你老尾好撚眼訓呀

頂硬上

買左杯咖啡飲

去完旅行番工好抑鬱

上個水先

傷姐

係傷巴

飲左杯華田咋

你話係咪係囉

琴晚食完大排檔, 今朝起身就喉嚨痛

我而家喺四川

我沒有為妳踏過萬里不夠劇情延續故事

唉

做咩個個都咁灰

琴晚食飯飲酒直落再上朋友屋企再飲

我都要返去跑數

我琴晚都飲左半支vodka
今日個頭痛到 仲醉醉地咁
好sad 識個女仔無啦啦態度180度轉變
唉

琴晚飲左好多

而家仲係好眼訓

工都返唔到

你又做乜飲咁多

朋友生日，食飯就要飲架啦

我仲要返工，慘

我唔係喎 平時我盡量推
好怕飲得太多個種辛苦感覺
由其係啤酒 飲到肚到脹埋
我d fd 都習慣左 唔會點迫我

又飲酒

好耐冇見佢地架啦～ 成2年冇見

屌，係唔夠訓定點呢
好撚唔舒服

錯嘅係星期一

應該係

me
但我改左名

你係邊個

小狗識太多人

呢排少左啦....
好似係

好耐之前同你食過一次譚仔
好似係

咁我知你係邊個了

btw 其實你 幾靚

係咪個個見完我都要咁做鳩我一次

講事實又錯喎
小狗我撐你

咁唔通我見完你
踩你話呢個絲打好肉酸咁咩

俾啲信心自己

返屋企真係要早啲抖
個頭係咁痛

我今晚都想早啲訓
最近都太遲先起身
無哂時間用

91

一個就話做鳩你 唔通二個夾埋做鳩你

Post花

魔鏡魔鏡 依個世界邊個最靚

高小曼

搵返佢舊名
叫豆沙包 !!!!

袁澧林

幾時星期五

好快啦
星期五打算去邊到玩

哈哈～好笑啦～ 我個客話要換貨，但張單就掉鳩左

理佢都on9

.........
叫佢搵返張單咪有得換囉

佢微訊同我講 好彩我同佢講換貨前要張單放係盒度

唔係佢寄到過黎，無得換貨就gg

一番工見到你咁講，
我都好想快啲放假忝

本田翼 & 林明禎

個客香港人？

星期一永遠最攰

早啲抖

我日日都咁攰

請左下午假
返屋企抽iphone

咁就又過左一日

過下過下就有得返香港

去左邊到玩

幾時返呀你

十二月返幾日
然後新年先正式放假

就係唔係香港人先微訊

91工程撚

麻煩客
但無單有心幫都幫唔到啦

睇下個幾日就唔就到飲野啦

屌，訓醒個頭仲keep住痛

到時又可以食譚仔

早晨呀

再訓啦

定係食粒藥好啲呀

91lm

頭先望屋企啲止痛藥
全部都過晒期
而家仲有少少痛但好似好啲
應該抖多陣就訓到

間中會出下黎？

岩先女朋友同我講
喺油尖旺某大商場
佢話朝早經過果陣
有個男人喺度打丁

問題係 成個商場啲人都見怪不怪

佢地酒鬼黎

痴線 有冇同商場d職員投訴？

係劈定點先

飲幾杯傾下計啫
利申，唔識飲酒

咁呢d ok
劈既就不了 會好辛苦

覺得條友精神有問題唔敢理佢掛

成個場啲人都扮見唔到
癡線 CCTV影晒 但無人報警

我都想出
但要睇住我女友....費事出去飲了

如果你地上黎我到飲就得

咁你做乜唔報警

睇你地架咋

我嗌佢 下次再見到
要即刻打999

開緊夜

係床準備訓

直接報警啦
可以匿名報警

又做返酒吧？

我都係
聽日又要返工啦

收幾？

唔係啦

無同你講咩 ?
宜家係葵興租左個地方

收6

湯圓有同我講
不過無諗過咁大
我以為同新蒲崗個到差唔多

佢有同我一齊夾租架
佢係戶主之一

我知呀
有聽佢講過

醒左瞓唔返

我唔舒服加失眠

頂我無訓
掛住同絲打傾心事

93新人say hi

一早起身 打算睇日出
點知乜都睇唔到

8點啦睇咩日出呀.....

朝早搭西鐵真係想死

今朝5點半起身
6點半出發
但係睇日出啲位唔靚

會搭到去崩潰

油尖旺唔奇啦

逼到on9

都冇可能咁誇張掛

好彩有得遲
會避最多人嗰陣

早晨
整一份早餐自己食 好幸福

整早餐俾自己食
好耐無做過

我8點上車果d
避唔到

我今日日頭冇堂

最迫嗰陣

正
係喎 你嗰邊有無凍唔凍？

12-21度
日頭短裙夜晚棉被

俾人屌我尋日好唔知醒射波，我想唔知醒架咩

早晨
去左睇醫生

睇完醫生就返工啦

加油

You too

早撚知唔返
除左我仲有兩個人無返
忙到乜咁

收工啦

延續緊星期一既攰
又未落堂

幾點落？

九點
我頭先差啲上樓梯都行唔郁

辛苦啦

十點先完

又做乜？

攰了

早啲瞓
FF傷身

唉 咁易就好

人走了，回憶都傷人

原來沒有，從來都沒有

今晚可以好好訓一教啦

早D抖
唔好又唔知醒

別告訴她 我還想她

今日又會去邊玩呀

返工啦

早晨
好返無再頭痛唔舒服啦

哇你準時到

我聽日都放假去玩啦

你叫我唔好唔知醒嘛

去邊到玩？

九江
去爬山

咁健康

頂多幾日就放假

星期六放一日仲要頂

死群

收皮

Monpost怪

好眼訓，想落去食飯但未洗好衫……

收工
見有啲野由尋日留到今日都未做
諗住ot搞晒佢
結果我呀頭趕收工趕左我走

ot到有癮

是饅頭！

饅b

咁今日唔做都係留到聽日做

胸胸

饅a

葉葉

攰到唔記得上post

義仔自那天起已經死了

好大壓力 返工未夠兩星期 上司就叫我打電話壓其他公司個價 咩都未上手就要做

點壓？

人地個報價高左d 佢叫我根據已知嘅資料壓佢價 講左人地唔agree都唔知點收科

今日去咗行山
攰死

仲係四川？

今日好撚sad
我唔見左銀包 包埋學牌
聽日就考試先黎唔見
仲有成幾千蚊cash
好似世界末日

去四川咁正

破財擋災

ok正
啲風景好靚
今日行咗成日山 曬到紅哂

當你沉睡時幾好睇

條數點追呀

月尾啦喎

仲萬幾蚊

有無機會先？

又醒……

又返工..

好景就一日都跑到

唔好景 食得屎架

90巴打揮一揮手

近排想辭職，但又唔知點同老媽子解釋

仲比到家用就唔理架啦

祝你好運

到廬山啦

相

靜到

識d野wo

我幾鍾意李鐘碩啲劇

喺酒店抖緊
廬山冇乜特產 但唯一一樣既茶餅好好食
我停唔到咁食到胃痛

寄啲俾我食呀
幫你分擔下

應該聽日就食哂一磅
話說開十九大又死VPN又寄唔到快遞

邊個咁得閒負皮呢啲吹水post？

理得佢

食完1磅應該個人會重左 3磅

人地咁瘦有咩好怕

求神拜佛部電話同我頂到一月呀

咁又係
再食都仲得

91here

外國巴

Hello

無論幾多點我都叫早晨架啦
慢慢你就會習慣

放學毒自一人係街食完飯就買串燒

我好耐無食串燒

我都係 所以買左串食
食完仲要揸番架車番parking再行番屋企
諗起都sad

依家習慣左同個女仔傾電話傾到訓左都唔收線

有幾呀

無所謂啦

好事呢 代表聽到把聲有安全感

黑媽媽又攰又多蝻 唉

好快就唔會咁架喇

屌，咁你真係要小心啲呀

好多野都係唔知好過知

咁架

好快就同個女仔一齊訓

sweet

傾咩可以傾到咁耐

咩都傾先傾到咁耐啫

又半夜醒左

又串肥婆

訓左就訓 醒左就叫下大家

發埋d夢奇奇怪怪
唔想夢到 唉

發左啲咩夢呀你

我都成日發奇怪夢

而那些昨日 依然繽紛著

好凍咩？

短袖涼-凍
加件外套又熱

炒左老細都仲要留多個月係公司真係好難頂

記住日日準時收工唔好蝕比佢

第一次入黎

屌，部電話壞鳩左

攪咩黎

唔知係咪舊電問題
一唔插差電就算100%電用幾分鐘都會自己熄左
之後要插返差電先開得返

我電話插住都開唔返
所以尋日買左8啦

我儲緊錢12月先買x

就算去門市換電都係680

先達睇下幾多錢囉

多野做到爆

me too

收工
仲有勁多野未做

溫咩書？

轉去奶粉公司？

D大隻奶粉?

屌你老母

唔係 我唔做gym
我有時會飲嬰兒奶粉

咩事咁燥

裸辭左幾個月
係時候開始搵工

呢個真

飲邊隻?

沖完涼照照鏡
我真係肥左好多
好似有左幾個月咁

又想呃人

終於可以放假

你又要搵?

恭喜晒

唉又無offer

係

希望在明天

呢個團又煙又酒又拖鞋咁行山

睇完日出瞓返，一直發惡夢，瞓醒仲有種絕望感

絕望感

咁都抽到

幫BB試奶

雅培

做孝子同老媽子飲茶中

好耐無瞓過咁晏

唔俾咩 都係一句咋嘛

講笑啫
我都好肚餓

食完早餐頭都痛埋

94絲打係咪冇得傾

歡迎
你有心事？

why？

唔知 食完就好頭痛

食下藥抖下先

食左野未呀

勁好彩 我同呀媽行商場泊左架車係街
行完番去拎車 個差人開始抄牌 但無抄我果架
抄我前面果幾架

啱啱食完返屋企
攤係張床咩都唔想做

係未抄到你就走左
定抄完，但無抄你？

無抄我

咁嘆？我聽日要寫assignment

食完lunch返屋企訓著左
訓醒又準備食晚餐

有英超大戰

煮緊滿漢大餐

滿漢大餐？

無特別睇開波

聽日去過紅酒節都好

有冇去美酒雞牛丫?!

我諗住今晚去

好肚餓

睇完雷神3

92

Hi
91

你地好

去定唔去好呢

好冇睇？

三集入面最好
劇情一般啲
但其他方面都做得幾好
值得入場支持

飲左6杯喳
飯都未食
而家返緊屋企

諗真啲自己都幾無聊

我係張床
個腦淨係諗聽日唔想返工
又要返5日先放假

早呀

搭緊車

今星期要返六日，搵日射波好無

朝早走左堂
又病又攰

睇左醫生未？

就聽日啦

放lunch唔知食咩好 好苦惱

Push

hi收工

我應該要ot
今日特別唔想o

why

個人周身唔聚財咁
心煩氣燥
我想啦啦聲訓左佢過左今日

我日日都唔準時收工

m到

聽日萬聖節無人約 好唔開心

似係

後日要返工嘛

聽日約咗朋友去食鰻魚

天氣涼左跑步幾舒服

爽好多

我今日都睇左
同上兩集好大對比

轉左導演

最後雷神隻眼有啲驚喜

我鍾意佢啲搞笑位
洛奇真係好靚仔好型

淆底tim

旅行後遺症+Monday blue

仲有無唔舒服？

問人拎電話

拎完記得上黎滙報

日頭訓下又醒下咁+瘋狂飲水已經好好多

我都想有膽
琴日係車站同個仔仔互望左幾分鐘好想去搭訕

有食藥？

wow

無藥食

未必今日拎到
可能今日仲未有一個好時機
但你拎到會講既

食得多檸檬就會無事

但我驚佢等緊女朋友所以無過去
錯過左（其實係諗多左）

陰公豬

希望你會再見到佢啦

應該唔會
車站見到可能唔係本地人 係過黎玩
最多我發誓再見到就去搭訕

等你好消息

OK god bless me

我咪話我最近成日同個女仔傾電話
佢有一晚喊住同我講怕有一日我會走 話唔知幾時開始傾到沉左 但又話我太細個唔可以一齊
佢大我6年

俾啲信心佢

我仲慘
係佢心目中我都唔知有無存在

How 已經冇同其他女tg

沉左，驚走，唔可以一齊
你叫佢諗清楚想點先啦
大你6年講野仲咁矛盾

個位？

係囉

佢話 當我2中既時候佢已經3x

我同你差唔多 都係俾人嫌太細

有時我好想試下直接自爆自殺算

因為年紀唔啱
所以唔一齊
但又驚你走
你叫佢做人咪咁自私啦
你唔介意個年紀問題既
根本無野阻止到你地一齊
除非其實你唔鍾意佢

唔夠鍾意

係公司食緊早餐

食到自爆

唔夠鍾意即係唔鍾意啦
咁駛撚理佢咩

唔係
想直接話我好撚鍾意你

買個煙三文魚三文治 得一堆生菜 屌

講就易做就難

我都想食煙三
咁我支持你爆喎
一了百了唔駛煩

真係自殺

巴打 唉我唔想咁失去

做隻單身狗就冇感情問題

你試下講你感受
始終女人大你咁多 佢好多野考慮

唉
好多時我對住佢都扮曬唔care 偷望都唔會

有次我話佢成日送野俾我 搞到我成間房都佢d野
佢話我誇張

但佢耐唔耐就會係佢自己到發現d野岩我多d
就會俾左我

早排佢話佢檯面個俄羅斯娃娃好似我
就送左俾我

而家我成日係房同臨訓都同個娃娃玩

屌！女姐！唔好因爲咁就搞到世界末日咁

改返依個名先

呢幾日同人傾計成日會傾起感情問題
覺得自己乜問題都冇好空虛
但真心冇想拍拖既感覺

咁係你生活充實先至會無問題啫

唔係我充實
但冇一個人可以令我覺得生活更有意義

一個人係外地讀書已經唔開心，唔想搵個人加重我唔開心

傾下偈有人陪下都好足夠，係怕有時一個人會悶會寂寞姐

自從多左一個人之後已經唔習慣番寂莫

悶同寂寞唔一定要拍拖既
反而覺得要同另一個人綁埋一齊仲多野煩

就收工

咁早？

咁算空虛咩？
我覺得識咁諗幾好

傷姐姐

其實如果夠愛依啲都唔係問題，一齊面對姐，但如果有顧慮⋯⋯大家明啦

好唔想返工

對住個EQ咁低嘅上司我都想死

個靈魂漏低咗喺四川

空而不虛
唔係覺得少左D野，而係覺得呢個時刻就應該俾呢個位置留空

我個心係香港

我未食得夠
想繼續食呀

可惡

成個幾用冇見男朋友 終於見到啦

岩岩番到屋企咋我

佢話我無圖無真相
我叫佢過黎睇

竟然已讀不回我

好難見架咩

食屎啦已讀不回 好巴閉咩

不讀不回返佢

重未搵到人生目標

佢都無同我講野 點不讀不回喎

唔難見，係我成日都冇假

份工咁忙 好辛苦 無曬時間

非常邊緣的94

係 今日見到真係好開心

你就好啦

1月生日？

我真係好在意
你食屎啦 唔覆我msg

岩岩我另一個fd已讀不回 我直接問做咩藍tick我
但我唔敢咁同佢講野

點解會咁
你變左

$$$

有無人？

你係到就啱啦
問你
一個女仔
點樣比人問攞電話先唔抗拒
我指見過幾次又唔太熟既關係
唔係陌生人抄牌

yo西卡

你放咗工好耐喇喎

94年係一個好年份

因為細我3年

理由充分

有電話 點開話題傾落去

我有套說辭
我覺得應該無乜問題既
不過就想參考下女仔既意見
你個個有無fb ig呀？

唔加都唔跳啦

佢fb有無咩愛好你睇得到？

啱

開話題一定係共同興趣最易
你自己睇有無
無你又唔想做既可以搵第二個

咪去見工試下囉
佢請你先辭

我決定認真考慮表白
寫紙條好無呢

Face to face 講
寫紙佢扮睇唔到咁點

我想收工

face to face我淆底

唔駛驚喎

92撚未返過工，覺得自己好廢

因為做緊老細？

好想辭職呀

Whatsapp 表白

辭啦

之前讀master, 讀果科又好chur, 自己又廢, 分配唔到時間做pt

我冇錢

男朋友有咪得

冇男朋友，求包養

搵呀橙啦

他說他不喝我泡的milo

又ot

又收工

而家先收

攰

剪左頭髮
心情唔好瘋狂食甜點

肥

每日係健身房消耗兩個鐘

why唔好？

落公園鳩跑一粒鐘

屌，之前對其他女都無咁驚
而家拎個電話都諗幾日

冇乜原因
不過發現有個傾開計既人兩日冇搵我
下意識係鬆左口氣
突然發現呢啲野真係冇得呃自己

唔想傾又同人傾？

有冇人A0既朋友

你到底同幾多人傾架

好乾燥

仆街啦
我真係問人拎電話
我問完而家都好撚驚

you are not alone

有人傾咪應囉

驚乜

有得計架咩

早晨
我而家先上到車

驚人拒絕掛

有咩好驚
問個電話啫 食左你咩

咪玩啦

忙埋聽日

不過依個post依家真係人都唔多隻

岩阿

放工

難道group已死

你就爽啦，我飯都食完

跑完步未食飯
Btw聽日放假

我後日射波

屌，今朝我部電話正式死左
收工返到屋企先拎到部後備機用

返6日？

對

拎到啦

又飲完野趕返宿舍

有門禁？

十一點

尋日問完
諗住今朝起身睇下有無覆我啦
點知一起身部電話就壞左
搞到我一邊返工，一邊心神恍惚咁

趕到？

岩岩好
十點就走

有咩好拜

下次再飲過囉

無特別呀
話大家都傾左咁耐
唔介意比個電話我囉

冇見過面？

無
傾左成年先拎到電話
我都係第一次

頂埋今日就放假架啦

巴打加油

又要返工 我就黎死啦

我男朋友平時話唔睇香港劇，但最近又睇反黑，又睇使徒行者 仲港女過我

我睇完反黑話：覺得扮李燦深老婆條女好煩，成日要個老公陪佢，人地去做野又要搵第二仔陪自己 人地返緊工點陪你呀？

男朋友：你識講人話嘅？

我不嬲都唔會迫人要陪我囉 我自己返工都好攞命，我只想訓覺

上水

訓到而家
今日又停水啦仆街

好仆街
又停水

thx

笑左

停全日？

我都好耐冇出現
呢期有咩話題

話說 TWICE 出左新歌

好聽？

我個人覺得幾正, 風格都係咁洗腦
MOMO同SANA

睇到隔壁 POST 讚到D 日本妹上天, 真係好笑

勿認真

個POST做咩咁靜嘅

啱啱收工

投資？

皮幾變幾皮

但玩咁多？

唔好玩咁多

好靜 推post

小賭怡情，大賭亂性

嘩 同我公司個part time仔講啲野一樣嘅

岩岩收工咋

如火 卻也沒熔掉我

快啲出糧啦

早幾日出左 開心左一陣又情緒低落

出左幾日又糧尾

咁快用盡

:-

我未出呀
不過出左都差唔多架啦

以前好好多

我都係
煲緊劇

邊類?

韓劇

可以教我睇 完全一個韓星都唔識

當初係我ex叫我睇running man
我先開始接觸
其實都係啲搞笑綜藝
唔駛用腦，食飯個陣係千尋或者youtube開套睇就得
劇我就聽人介紹邊套先開始睇
有陣時咪話邊套邊套韓劇好熱播既
咪睇下囉
講真，咁多人話唔錯好睇
咪睇下囉
無理由咁多個都係on9
唔好睇都大讚架嘛

好 等我有時晚飯個陣開黎睇

順其自然

Eason -->側田 -->衞蘭

試下啦

返公司

好熱

同屋企人去飲茶

拜完山而家食野

而家先拜山？

之前就唔到時間

今日係屋企hea 夜少少跑步

有得諗喎
我都考慮下

唔好似我咁毒啦

糧尾呀，無錢出街

出街唔買野鳩行

生活真係好唔如意
番工無啦啦就受個八婆同事氣

又晚晚失眠
我真係好喜歡你

唉 lunch 一個人係coffee shop 9坐

我會忍唔到手

我都係，出親街十居其九有目標先出

其實係屋企都可以上網買野

Friday night後遺症緊
明明約酒無啦啦去左club
覺得自己真係老，玩唔郁

個同事做咩？

返屋企打機算

同事濕鳩最難忍

係
會好燥

冇風 唔跑了

岩岩跑完

我上左親戚屋企hea

涼唔涼爽

食緊晚餐

涼呀但都有出汗

永遠都係
一堆msg但冇一個係你想傾既人send俾你

我地電話壞咗姐

所以應該搵其他野令自己分心

個賤人 我打內線
我：語氣態度差 成日扮大家姐 屌

點解你地講左成日都無爆post

做咩事呀

我都係
成堆都唔想覆
我一直等緊你搵我

佢話你？

我自己覺得追人應該表明來意咁追
但唔知點先搵到個機會表明

因為無講成日